前日豪言有收錢就下台韓國瑜閃電反口 認收港幣1,017萬獻金 選時呻窮：一碗飯都沒有

前日豪言有收錢就下台
韓國瑜閃電反口 認收1,017萬獻金

教主講兩句

唔係咁柒掛韓狗？仲話選總統...

韓國瑜承認領走2677萬補助款還開嗆
王浩宇一句話酸爆

2019-04-27

〔即時新聞／綜合報導〕桃園市議員王浩宇今天下午在臉書發文諷刺，高雄市長韓國瑜領走了「2677萬6350元的選舉補助款，接著又想選總統，『真正發大財的其實是韓國瑜跟李佳芬』」，韓國瑜受訪坦承此事，並反嗆要王浩宇好好監督桃園市長鄭文燦。對此，王浩宇則用一句話回酸。

面對王浩宇在臉書的爆料，韓國瑜今傍晚出席活動時大方坦言，自己的確領走2千多萬元選舉補助款，強調每一位當選人都有領一票30元的補助款；韓國瑜語氣不耐反問，王浩宇「是不是要關心鄭文燦領多少錢？」、「桃園議員應該監督桃園市長」。

韓國瑜更嗆說，王浩宇對桃園市長領多少錢都不告訴社會大眾，「他來管高雄市長幹嘛！」，對於韓國瑜坦承領取2000多萬的選舉補助款，還反嗆要他好好監督桃園市長鄭文燦，王浩宇則在臉書回酸，「鄭文燦施政滿意度第一名，而且沒有做四個月就要去選總統」。

高雄發大財定係韓國瑜發大財？

等睇碌撚話收香港錢唔計

同777一樣 口出狂言
幾時辭職

冇所謂啦,韓粉唔會care

人地講價值港幣幾多錢
唔係香港人俾錢啊